宜家班狗玩突進捉人，點應對？

洗潔精，波子？

一係磚一係火架啦
唔用咪走囉
走唔切咪俾人拉囉

咪好似琴日一樣囉,守乜春,屌你老母真係弱智,你有咩能力去守?次次俾人捉幾件

魚線

繩/波子

天氣熱 , 黑警唔想乾蒸 , 速戰速決

唔撚好打陣地 就算打都預左跑走 隔開啲比義士跑走

講撚左三個星期啦
次次都比人咁樣捉

你地D磚呢？

根本唔應該對線 或者停係到

已經講過好多次 有換衫黑鬼混入

玩游擊啦 唔好硬碰

其實下次防線前可否放多d捕鼠夾？！

起碼佢地唔敢跑太快

屌 兩個手足

根本每人一磚都已經唔會有人被人咬

前排波子隊？ 退果時一路倒d 波子落地

勞請軍師們帶齊波子油落場支援

班狗衝到散晒，應該反衝鋒打返狗，但事實大家仲未突破到依條底線

一出煙就走 太近都要走 最少保留150m

月頭沙田都仲有人救人 而家唔知做咩

依家已經拉左起碼10個
屌

睇到躁

波子，魚絲，黃豆

班狗出擊得 一定佈哂防 幾個街口都封哂圍捕

所以前線要改變計劃

個政府就係想瘋狂捉 捉到你地驚為止

首先路障要真係阻礙到佢地 最起碼唔好放條行人路比佢地如果要玩火又唔想傷到人既 等佢地衝 咪去路障前面空地扔

反擊

入左商場另計 環境變室內 咩人都有 示威者心態會勇好多

保持一定距離

如果我係狗指揮官睇直播真係笑撚到仆街
on9留條行人路畀狗跑
使唔使鋪埋紅地氈

一邊退一邊倒油啦屌

以前已經講過 掉d磚上前面當路障 仲有用過d鐵馬

果次都等左好耐先有人救

突襲鍚佢春袋

次次都係咁 真心唔明點解會唔封行人路位
認真有冇人可以解釋下咁做係咪有意思?
冇 點解搞左個幾月都係咁搞

真係要一路退一路搵野掟 e.g. 磚/石

俾佢捉

黃豆

魚網

推

所以要識逗吓人

玩左好撚耐啦
坐左幾耐?

花生油

倒油加火柴

或者我地都突然衝, 但其實只係作勢，應該都嚇到班狗仆街。
(for走無可走嗰陣)

起碼五六個組一小隊互相睇住啦
跑得慢又跑得遲真係冇人幫到你

講咗九萬幾次, 佢哋報陣咪走人囉

波子、波子、波子

問題係到宜家仲有人被人捉...

狗跑到成200 米？

態度好小小啦 手足嚟

快閃，勿停留！

隔離話走個陣有便衣拉住人呀

正路做法

第幾次,真係好撚嬲

拎行山仗同牧童笛

每次星期六日連戰 星期日都好多人被捉 上次西環亦是 最中心班手足有部分要休息 前線好多唔夠經驗

推新職業波子陷阱師
條件:一兩袋波子跟身 跑得快

後面太多人
走唔到

其實最大問題都係心理恐懼

好似都係30 40個衝過黎但我哋嗰邊有300 400人都驚到全部向後走

近身肉搏先至係我哋最有優勢嘅戰術 只係輸係個心理恐懼上

呢班係咪新手黎 仲停留係鳩留，人逼人階段

呢個要諗諗點拆

一係對打 一係成地油早d走

其實係
成日有班輕裝既唔肯走先
到真係要走就塞左前線
我明佢地想留多陣幫手
但唔該合作d啦

一定保持distance

不割

成桶生油倒定防線

冇辦法
有幾多敢上

掉田雞

起防線，波子，be water

用下腦喇 打仗咩時間死得最多人，就係敗退逃走果陣露個背出黎，我地係未敗先逃1000人比50個趕仆街喇

唔驚teamkill咩?

冇人叫你放係後面

721

睇人數 人多慢慢退 前線幫手頂住 中間唔好放棄前線 最後唔放棄中間 咁就無敵 人少就諗唔到

一拳打左埋去先 冇仇報

一針見血

膠袋都好似唔錯

尋日點應對 今日咪點應對

一係見走唔到全場立即由走變攻, 一係走既時間再預早少少

同埋: 唔好落單, 要養成任何時候最少半打人行動, 可以既話就成排人同步行動, 走人見到有人跑得慢可能落後就拉一拉/推一推佢, 唔係最前排走個時回頭睇下有冇人落單, 有就拉番佢一把, 自己有自覺跑得慢/耐力差就唁好亂上最前排

用油

鳩up 當秘笈

速龍仆街

尋日未叻仔，撚到狗乾曬又冇人出事

裝備唔對等根本冇得守同對峙

一係走時放波子整定路障

路障要多層，後層可以疏
波子
洗潔精
洗衣粉後加水
繩

有冇想整整煮飯仔 整紅豆沙 綠豆沙 又平又一粒粒咁 生食硬硬地 好好食

汽油彈咪係咁嚟囉。。。
唔會傷到人。。。

老實講
人群係聚集架啦
唔係話守唔守
係人地一下沖埋黎捉鳩你
除非你地一見到狗就走
如果唔係跟本唔到你地講咩守唔守

佢沖之前就要set好個場 放磚陣冇乜用

放水系魔法(洗潔精) 用水彈(?) 係大前方整滑左先 點都會減少少速

講真走得慢/女義士唔建議最前

因為好似係共識要走
咩情況守咩情況走要諗下點分

不動如山
大型和平示威
成幾萬人
佢快都没用
和理非上街一>政府沒回應一>升級一>勇武一>疲勞一>勇武休息一>平靜（警黑犯錯）一>和理非上街

其實be water唔等於要掉頭跑架屌！！
你地轉身跑 同掉低前線義士冇分別
要走 捉住前面望住前面 全部慢慢退
狗既戰術係要引起恐慌 散 先捉到人
全部人唔散地退 先有得全身而退
人多 冇狗敢沖入黎捉
諗下點解佢地要全速沖
就係想係最短時間內令你恐慌 令你判斷唔切要跟住跑
冷靜d諗 前線既人數 再加鐵馬 你唔散佢係冇可能捉到你
推！

走得慢/女義士係最後咪又係塞死哂

琴日一樣有手足俾人拉

一係守 一係早啲走 就係咁簡單 咪撚衝來先跑

1212拉前面退 基本野低b野 但最有效

又拉多幾個

除左放波子、行與行之間鬆開d之外

想講一講心理上
其實比人追，而自己後方 跑既人
好多時都會唔夠向前追既人快
因為你會忍唔住向後望 望望下人地就愈追愈近
下次走既時候真係要用最快速度 同埋唔好掛住向後望

其實其它巴打詩打講左好次 set rb 只係比我地有多時間走 唔好死守 be water

唔好太著重救火
保持安全50米
千其唔好比慢既企前
請佢地後少少支援

agree

班狗衝埋黎個陣用汽油彈啦

昨晚叫人唔好快閃果班擺明係鬼啦

唔好再死守，根本死守同送頭冇分別

咁樣同掉低後面既人有乜分別

帶豆，紅黃綠黑眉乜豆都得，一走就灑喺地下

磚

果50米就預先set左野先
水彈丟埋去aoe泡泡水又得

幫手推加spread 快閃都唔係咁玩 除非你係狗做野前就閃到

冇用 永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

前排一定要打得得得佢幾十隻狗衝堆黎咋

遠攻？輕步兵衝埋黎，用遠攻集中攻擊佢地。

依加大部份都係拉跑得慢既女仔
建議真係跑得唔快既，退後少少都有好多野幫到手
人最重要，一個都不能少

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

講撚左放BB 彈加油先好守啦

除左走，只有強攻，打翻佢地轉頭

其實盾陣+行山杖 全部人唔退佢好難捉人 後面拉住 前面用杖

唔係掉低 係要所有人有心理準備要全速跑
而唔係自己跑兩步望住隻狗跑到邊咁樣走

你理解清楚未 要全部後退 冇講過唔撒
但撒=/=分散
加上你轉身跑
你會幫到最後既人走？
老閪都咪撚背對d狗！！

嗱，畜龍就好鐘意突進嘅
但獵人們可以set陷阱嘅
假設已經自制咗路障，可以留翻一段距離係用黎放陷阱
可以放老鼠膠，然後係上面加釘之後再黎波子陣，綠/紅/黃豆陣
希望大家獵龍成功，MHW萬歲!

保持安全距離呀
人地成套甲你實快過佢
唔該各位勇士唔好真係得個勇字
好多前線女仔真係我行路都快過你
唔該唔出黎發夢嗰時就練跑全力衝先呀
全力衝呀
唔好成日淨係買裝備去運動場打卡呀
全力衝呀

後排一定要徹得快，前排先有空間狂跑

講左好多次 見上gear就hit and run
奪取主動權
尋日就做得好好
今日唔知做咩係中意等狗做主動
你被動就少左option就好易中伏
講左好多次後退放食油, 波子, 洗潔精又係冇
人多組個防線後面遠攻cover又係冇
根本唔知今日SSP批人想做乜

我就發夢見對面上gear組左4 team人即轉場
一早去左旺角等共識出新地點
SSP發夢既自己去複習下琴日大埔手足點做
唔想多講

嬲我都好明白 但係我地手足之間好聲好氣講 大家同路人

毛主席頭像

人哋差佬識進步,但我哋就冇檢討戰術
仲要每個禮拜六日都一定玩,每次畀人捉十個一個月後仲有幾多個人淨

波子黃豆

防止速龍/防暴 突然跑步捉人

快閃都唔夠佢快呀

設完路障就走，唔好等到出ＴＧ

Agger 加埋豆/波子

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

火線

一人一兩磚都好夠

今次企得太逼
所以塞死左
走唔切

波子大粒d

走攞傻仔 仲問點應對

我都想知

[理性討論] 呢個方法對付黑警有無機會贏?

突進。。。老遠咁突進唔通仲唔走人咩

咁樣落去唔係辦法 未攻先被捉

玩埋偷襲...側面攻擊我地

一係一早走 對峙有乜9意思 一係一堆黃豆 bb彈 幾桶上 即刻全部人衝上去打番轉頭
完全冇人理解佢地玩緊咩 可以提早失敗

反打

起碼之前築防 佢衝過黎都仲有人掂磚回擊再後退

今日完全送頭

反包圍?

而家問題係發生咗好多次都係咁
直接用火呀刀呀仲快

屌 依家你快閃無人比人捉？

今日深水埗有進有退 係守得好撚好 要散都散得唔慢 唔明你屌乜撚野

可唔可以收皮呀冷氣軍司

利申前線

成個月啦, 最WORK 呢招, 完全應對唔到

跑得太前果啲反圍返佢

可以參考魚蛋果陣, 同埋新城市果陣

琴日少好多

洗潔精 油 波子 黃豆

美國大豆

之前有個post講用大網網狗
唔知work唔work
我搵唔番個post

沙田擺明係示威者佔高位加人數優勢。

721！

一係就唔好佔路
一係就set多幾條路障
愈高愈好

收埋d暗器，一出車就掉落地吉車軚？

佢衝鋒你落乜喺地都好，我地咁多人塞死曬條路都冇位走，走都唔係一個好選擇黎，其實唔駛諗咁多野用返最傳統方法就好

雖然難聽但係事實

長釘 波子 lego

簡潔有力 10/10

波子浸油效果會唔會再勁啲？

跑到咁上下 應該有d上腦 自己一隻衝好前
搵幾個巴打反cup 之後再跑？

真

巴打發夢都幾真

佢沖你先退就黎唔撒 冇可能夠快

10秒就跑到過黎啦 你要最前線一邊跑一邊倒係冇可能

只可以事先SET定場 係佢地前面果幾十米倒定先 (水彈)

屎彈

仲搵d鬼阻住你走 一係+敏捷 你應對速度比佢快
一係+防守 頂住一陣然後走

睇人數啊！ 人數多５培就衝, 五個打一個. 不過要睇清楚後面 還有沒有狗增援

其實今次事件已經第n次
已經唔知點做好。。

釘?波子?油?膠袋? 你地想做咩

咪講左一人帶兩個細鏟挖磚囉，唔扔磚唔扔火咪等比人拉，近戰又唔夠膽打，可以點

捕鼠夾

吹箭

其實總結左巴打意見之後，得三種方法姐

一. 未退之前已經佈定波子或者油等等，方便自己退

二. 判斷倒人數夠多，直頭唔退，試下攻返
因為對家次次都係得少數人向前衝

三. 全心全速跑走 就唔好回頭望，
呢個做法係假設你已經一定唔會做(一)同(二)，
係最無可奈何既做法，如果你唔夠人又冇油冇波子，要走，
就唔好成日掛住望望下，猶其係對方用緊全速向前衝果陣

佢升呢
你呢

其實佢咁樣衝一定唔會多人 大家圍返佢地衝頭果幾個有無得諗？

唔單止突進

係4面圍

唔打就唔好守啦

呢招魚蛋副本有出現過
有幾位獵人見到隻落單畜龍自己衝過黎
比幾個獵人cap咗入去喪打
之後其他畜龍一到,獵人們就走而佢地亦無追擊啲獵人
祝大家屠龍成功，MHW萬歲！

你打得退一面仲有3面

其實要散佈波子難道好高的,倒得切可能已被拉.

如果果50米SET定 地下係滑滑地
減少摩擦力 佢一黎跑得慢左 二黎如果決定唔走唔退後
佢想發力推人/打人都難左 (因為地下滑滑地)

兩條防線

拜託你叫班手足唔好企咁埋
塞撚住哂走條撚
同埋和理非既唔該走返去後面
一散就跑撚度次次差啲人踩人

防線設好前要撤，冇取勝機會，只能做擾亂，不能戀戰，因冇機會贏只有輸

蕉皮

做左先知有冇

多架載有防暴警員及速龍小隊的豬籠車突然高速駛向長沙灣道的示威者防線，並近距離「跳車」追捕示威者，最少五人被捕

因為一路追 仲會有手足比前線頂住
一定有幾個比犬捉撚到
睇形勢反cup 兩下就夠
唔好屠到 唔願徹就得！

吹箭...有GEAR好易防.. 又唔多易中....

油可能驚好多..萬一點火

咁我想問,次次跑得唔夠快既就俾人捉?真係好事?跑得慢既,企後d,塞住人後面俾人塞住又走唔到會俾人捉,前面又俾人塞住+一定俾人捉,次次咁樣無幾個,同快閃捉既比例差幾遠,講真,我唔係想屌,但你明知道人地既戰術改變左,點解唔去諗下轉另一個方式

好多人仲未明be water嘅真諦

diu....你人多對家人少，驚西咩，見人衝就掉頭跑，不如早d返屋企食飯算啦

有卧底拉人

早就叫左人練跑，無人聽個個走去做gym

因為心態唔同 依家係無諗過打 但係走又走得唔夠快

講撚咗好多喇

捕獸夾

豆類

你可以有幾多油？五十米？一百米？太短冇用，佢哋唔會介意爬過啲油面，佢哋係工作唔會理型唔型

條馬路斜嘅，倒果下啲波子會側埋左一邊

咁要睇侏羅紀點捉恐龍

我覺得前線根本唔會向前衝 點解唔係對峙既時候就倒野落地

就係要令對方有顧忌
「陷阱存在本身已經有作用 唔一定要比人踩中」

新用戶
noted with thanks

冇速度跑得慢唔夠快嘅不要上前線，距離前線最小卅米

心好累,真係救你地,以自己安全為先

油

黑警在7人車跳出來手

講得好，所以要係有自路障之後就要咁做
大家諗下，陷阱已經鋪咗一段距離之後再有路障。所以應該龍仔跑到黎路障前應該再有一段距離先接觸到獵人們
利申：純粹假設

防不勝防啊屌

玩緊私家車落車捉人...大家小心

坐普通私家車突然衝落車

唔走咪打 唔打咪走 無咩好諗

畜龍打突擊，唯一只有走

依招屈撚左...

圖釘

唔好走 佢地幾十個衝入來就圍住佢

我睇live d 人企太密 散唔切
前中後應該至少5 米間隔

班狗玩陰招，哩係私家車入面突襲，立場有報

有既話bamboo都得 分隔幾cm橫放路面

應該開多隊專係放波子
方便其他人走

方法就係，唔好同佢地對峙

私家車突襲 屌

呢招真係好撚仆街

膠袋或file加啲油/ky/洗潔精

條路唔好留缺口要密封

對，對峙沒有用，只是給時間佈防，甚至包抄

保持距離
搵定逃走路
依家狗多數等支援到
一到就沖嚟圍捕

易燃物品對自己都有風險

而家狗係玩突進+內鬼捉住啲人，假設真係放洗潔精/波子有效，咁內鬼點搞？同埋滅火隊滅火好易落單，好易俾人捉可以點搞

專拉女仔，點處理？

話波子洗潔精得果d有無落過前線用下腦都知無用

磚雨都得 呢個一出佢一定要用長盾推進

其實
打游擊係唔會有對峙既情況出現

現場應該要有人指揮
亦都要信得過 如果係鬼就仆街
覺得有個大聲公係基本